喂！

五點零十分

屌

Yo

靜啦屌

靜啦屌你

喂？搵邊位？

喂！！

聽唔聽到呀？！

聽到啊！講啦！

媽咪！我想食壽司呀！

呀！

五點十九分

hello

我寂寞寂寞就好

肚痛痛醒左

有冇人呀

食錯野？

唔知啦
依家痞緊塔